志明乜春嬌可唔可以唔好再拍落去？

垃圾，不如唔好再拍黎獻世啦。
香港電影業一年柒過一年就係多得依種垃圾。

幾時拍志明屌春嬌？

雖然我對而家嘅彭浩翔無乜好感,但都唔覺佢對香港影業有咁大破壞力

仲以為會繼續拍添 名我都諗好

春嬌吃家明

第一輯已經唔知佢講乜春
另外見到嬅嬸就想嘔
演技差到嘔

名我都諗埋嫁啦 叫官人我又要
如果賣得好嫁呢 我唔理 即刻再開 叫官人我再要
如果又賣得好好呢 就唔洗講野啦 一定要拍第三齣 叫官人我仲要
你話係咪好好噱頭先 一於咁話 你拍 我投資

依種垃圾。唔係佢一部，但佢係其中一部垃圾表表者

重口啊清

第二集，嬅嬸定楊冪，我諗十萬人先有一個會揀嬅嬸。

第一集已經係垃圾，MK先欣賞

多口一問垃圾標準係點?

個導演原本仲敢諷刺時事
但收左中資拍戲之後就得番呢套

第兩集合拍片都有港產味喎 算係咁咖啦

真心係1最好睇
2開始麻麻，全靠楊幂搭救
3睇左，比靠平淡，可能冇乜野再好講
千其唔好有4就得

你班垃圾咪中意睇啲垃圾低俗野j '港產味'囉
仲廢撚過王晶啲屎尿屁

岩 真心唔知有咩咁好睇

Can't agree more 一集都無睇過

余文樂條撚樣chok撚夠未
鏡頭前chok到鏡頭後
真係睇到都mad mad地
返去打nba啦屌你老母
祝fisherman早日死全家

第四集重可以拍乜？志明殺春嬌

第一集睇到佢地係垃圾桶到食煙
就無睇落去太撚悶唔知做乜鳩

春嬌救志明下集叫咩好？

志明與春嬌基本上算係彭浩翔既盛衰分界線黎
呢套同埋打後基本上可以話冇套算係好好
完全係不復當年勇

其實我覺得第二集唔錯 幾好笑

一百萬都未必有一個啦清 見撚到華嬸就想作嘔

有聲

如果你將佢解讀大陸（妹）有幾好都比唔上香港（女）好咁解讀呢
雖則用嬅嬸係好重口味

志明屌柒春嬌就有份

一念志明

又要睇又要屌
定未睇已經覺得垃圾

係咪睇完覺得比人呃左幾十蚊就出黎屌晒鬼？

其實我都唔知呢套講乜 點解可以拎影后 依家又拍咁強續集

仆街我條女叫我陪佢睇

呢個我肯比錢入場睇

明明就好好睇
連登仔越反越紅

官人我要
官人我又要
官人我再要
官人放題

無人睇又點會係咁拍呢
高登仔硬係中意走左社會既另一面既

第一集幾好睇 之後麻麻

第一集好睇係因為麥曦茵

其實都覺得唔錯喎 有乜好反

真係唔鍾意唔會入場睇啦 越反越紅

一集都無睇過

越拍越廢 作法自斃

閣下一定覺得紀念日好好睇

春嬌拜志明

志明上春嬌

講垃圾葉念x高幾班

戲嘅嘢 其實都好主觀嘅
唔撚啱你心水咪唔撚好睇囉

其實應該見好就收
第一集都有啲地道感覺
又有句 I wi55 u整出黎

第一集好睇架

尋日睇左第3集
原來志明同春嬌已經36同40歲...
最尾求婚成功就完...
第4集再拍肯定又係志明臨結婚玩細路仔野攪到差d散最尾又一齊

Btw Isabel呢集幾正

其實第一集我覺得OK喎
第二集就...我唔會揀人瑞囉

第五集面臨離婚危機 之後春嬌發現自己有左

近年既港產愛情片 呢個系列都算貼地啦
就算第二三集變左合拍片 都不欠港味呀
好多笑話都要識廣東話先會get到
雖然我都唔係好鍾意人瑞
但係講述香港男女既愛情觀呀
男人長唔大 女人中年憂慮多 呢d都好中wor
不過我都好想彭導拍返買兇拍人呀 AV呀 cult味重d既片

Btw 個人覺得第二集好睇d 故事性強d

志明殺春嬌

港產片佢算係咁啦，起碼好過葉念琛同埋賀歲片好多先。
撐下自己野啦，乜鳩都踩，又無理據
唔好笑？笑位幾本土幾多喎
選角問題？合拍片可以點
劇情唔合理？輕鬆戲黎姐，想點

其實我覺得幾好睇
上面有啲人睇都冇睇過就大大聲屌 覺得自己好威好清高？

連登仔最撚醒， 逢紅必反高人一等
理據都up 唔出剩係識人身攻擊

廢撚過王晶 咁你唔鐘意都唔出奇既

佢攞影后架

我覺得一億

AV最正

第3集回晒塘
一路睇一路心諗我睇緊乜鳩
一堆笑話堆砌成一部戲
陣蝗味一集比一集重
明明今集主線喺香港, 做乜撚野一半都講緊普通話

第一集已經悶到嘔

其實我覺得呢套野都算係近年誠意之作，可能因為我鍾意啲生活小品既故事，由第一集兩個人因為食煙而愈走愈埋，到第二集兩個人因為誤會而分手，各自有另一半，最後復合，其實都算係唔少情侶既寫照。

見到上面有啲巴打話十個有九個都會簡「我老公呢」而唔簡春嬌，呢樣唔可以話你錯既，始終男人都係用下面諗野，而電影入面志明亦都無扮聖人，同左人地一齊大半年，玩乾玩淨先開始厭，先開始明白邊個先係最適合自己個個，其實成件事係非常之合理。

成個系列我覺得最岀色既係比到一種好舒服既感覺觀眾，普通既生活細節已經可以引發到觀眾既共嗚，部分笑點我到而家都仲記得：彈鐘、金色9毛、四個六、粉紅色乳頭，仲帶起左公公呢個二打六角色，存在感非常高

最後，廢事比人話我打手，有樣野真係要屌一屌呢套野，就係神化左廣告呢一行，係廣告公司打工又揸得起land rover既，都應該係稀有品種

正常都揀楊冪啦

玩完食完咪搵番soulmate

其實港男都係揀返港女多，始終大家生活圈子，環境同文化都夾d
而大陸妹始終一河之隔，大家成長環境，文化都好唔同，未必夾得黎

不過如果係老千華咁既西婆我情願揀陽幕

毒撚一見到romance comedy又嬲

好睇喎
起碼好過stephy 同方力申果堆mk戲

第二集垃圾到咁都叫好睇 我情願睇mk戲

第一集真心唔錯，幾港產小品既感覺
我仲記得人端係條橋度講佢個電話號碼 「6743 1584！！！」

第二集開始蝗味好重 就無再睇落去

我一路睇一路都係到屌
如果做CD打工可以租到個既單位 有架咁既車
全香港唔知有無十個

第二集唔差wo

愛情故事黎講幾到肉

講大家都搵到一個更加好嘅對象

但都唔想放棄對方

第一集贏在題材夠新

但無第二咁好睇

第三未睇

不過雖然依個系列無其他彭導作品咁出色

但都未至於垃圾

我覺得好睇喎 無冷場 輕輕鬆鬆
好多位回應返頭兩集
護士仔個度我笑到gap gap 聲
最尾仲有彭導黎謝票 派下電影禮物
唔好咩都反喇 港產片無咩剩架喇

樓主係咪新移民睇唔明就話唔好睇

我都咁諗

志明救春嬌

連登盲反既風氣重嚴重過高登

°°

港產片從來唔會讚風氣

換左個女主角佢應該會睇得順眼啲

正解

Agger

乜套戲幾好笑就要支持？
有本土味又要支持？
港產又要支持？

嘩屌，套野鳩到咁，咁我不如睇返皆大歡喜咪算囉，點解要支持佢啊？

皆大歡喜夠無冷場啦，皆大歡喜夠晒本土味啦，皆大歡喜夠係港產啊。仲百分百香港，唔係合拍添啦。

犯駁多到咁，就係因為鍾情港女味就可以解釋世間一切？soulmate就解釋晒？咁我都係睇返迪士尼算。

大家乜柒缺點都抽離，再將所有基本要求放大，配上「港產」依個政治正確詞語，咁就變左要支持佢？屌都唔屌得？

屌親又係逢紅必反？

好啦，睇完大家既留言，我都改變左睇法，對唔住。
我唔應該話佢令香港電影柒落去，應該係話大家根本對睇垃圾無要求，係港產就要奶既關係，港產片先會每況愈下。

咪就係由女主角層面已經係敗筆囉。

一開始已經係錯，就係因為港產就要畀面佢，因為港產就要支持佢？不了。

岩

介唔介意評論下套戲係點差法，因為我見你句句都係垃圾垃圾，其實咁樣我連你有無睇過部戲都唔知

無意開戰，純粹交流下對套戲既睇法

樓豬根本冇point

如果係春嬌屌志明會唔會好收啲

法唔法國讚既人都講得出三部入面點樣好
但係屌個班人就一直用思想呀乜乜港產垃圾黎盲反 定係佢地睇完 trailer/古呀莫就扮睇左套戲呀
利申未睇

不過除左人瑞或者臭四之外
仲有幾多個可以演到中年麻甩婆

志明S春嬌
春嬌M志明

又兩套

好多人都係係以前鍾意佢
到依家唔鍾意
想知其實中間發生咗啲咩事

港女最鐘意睇 夠壞女孩 Mk 食煙 咸濕笑話

香港而家大部份嘅電影都係警匪為主
以前會多番少少好似孤男寡女，乾柴烈火呢d嘅愛情小品
但而家已經好少呢類既戲
我覺得志明春嬌系列都算係咁
不過就真係唔好再拍第四

睇咗第三集，搞笑氣份比較重

佢老公點屌得落

加有nba樂

未睇第三集但一 二我覺得幾好喎
貼地 對白有金句又未至於造作
第二集雖然合拍但又不失港味
Btw屌唔緊要但請至少對套戲有基本認識好嗎
有啲未睇過又話垃圾

不食不慣只等我給衛生署長擒獲
志明春嬌多仰慕戲中千嬅文樂

⼀

王晶8-90年代屎尿屁你睇撚過未呀小學雞
你唔係認為彭乜祥勁過王晶呀

志明啪春嬌

春嬌插志明

垃圾樓主 你老母比狗屌

屌你老母。
彭導演你都黎睇點解咁多人屌你垃圾？

樓豬唔撚鐘意 咁咪垃圾囉
有人話衰過王晶 我真係笑出聲

利申未睇

彭導而家出緊中資糧，好難再拍番買兇拍人呢d
佢人都已經定居北京

第一集睇咗半個鐘就放棄咗

不如講下有咩港產係好睇

其實大家一面倒插人瑞，大家知唔知其實彭導係被迫用人瑞（因為係條能樣林_ 岳科水拍），佢本身屬意另一人選part fishman 樂

呀嬸

一舊屎同兩舊屎分別

有個成日大大聲講自己睇好多戲既同事話呢套好好睇，楊千嬅做得好好

但可惜就係呢d你地個個話唔好既戲先收得
之前買兇拍人果d就套套毒藥

咁撚垃圾都唔明d人吹奏乜嘢

Agger mk戲

呢d垃圾戲重有續集

總之唔啱自己口味就用垃圾黎形容

但咩叫垃圾又定義清楚

透過不斷踩低人黎顯得自己好有見地

呢樣真
有朋友係大陸做野搵著條大陸妹
而家一見佢返香港聚會都係"慎"同條女之間好有分歧
文化差異始終太大

佢細個住外國 應有父幹 好似係

最好笑係有人話d夾硬黎既劇情

所有戲都係夾硬黎架啦
劇本最緊要係make sense
1,2,3集都做到

條女叫我去睇，我話垃圾戲仲發我脾氣

未睇就知垃圾

問題唔係呢個系列好唔好再拍
而係彭大導除左呢套之外仲會拍 d 乜

買兇拍人
大丈夫
公主復仇記
AV
出埃及記

呢幾套都同志明系列好唔同

其實套戲拍出好多情侶既共嗚位，如果係同居既會更加覺得好現實（去廁所唔閂門等）
男人成班圍埋就講女多，女人成班圍埋就數條仔其實都好貼地。今集除左玩UFO 過左火仲有邊part 係抽離？

究竟屌個班人有無睇過套戲，定係死毒撚未拍過拖唔知拍拖係咁？

一大堆人未睇過盲反
套野唔係比90後00後睇

幾好睇

想扮before midnight 系列，但差幾皮

垃圾都有人撐
咩心態？

春嬌摷志明
志明撩春嬌
春嬌含志明
志明舐春嬌
春嬌擢志明
志明插春嬌
無限loop...

琴日同條女去睇
春嬌三個朋友唱歌個part睇到打冷震
好撚肉酸 唔知有咩好笑

第二集開始彭導已經淪為葉大導chok 金句之流

頂唔撚順Torres 老母
大笑人瑞收收皮先唔該

呢套系列基本上有拍過拖先會睇得明白、有共嗚同覺得好睇。 成撚班A0係到嘈鳩喧巴鳩閉覺得垃圾，因為你地未拍過拖丫，柒頭。

屌 依d先叫有睇過
樓上個d淨屌 又up唔撚出片入面係柒d乜

根本就無撚睇過
根本係成班毒撚係到自命清高
真係好柒肉酸

係啦係啦
講唔講得出邊到垃圾啊

七百萬人入面有一個
係丁子go

有拍拖，又有睇。
都係覺得佢垃圾，咁點算好？

我就係覺得佢太造作，懶有共鳴，好撚嘔心，咁點算？

上面有條友話佢都砌左楊冪好耐先分手。
咁志明明明做緊個仆街，食撚完楊冪，食撚完好野，唔係食新好野，要返焯人瑞？
佢地感情真係咁欲斷難斷？
Kai挽筲

志明殺春嬌有冇得諗

志明春嬌系列, 只係拍俾港男港女睇既戲, 無深度, 胡鬧
難聽啲講句, 港豬/港喱最鍾意既電影.

港味, 貼地香港人回憶, 唔代表係好電影. 正如上面巴打留言, "皆大歡喜" 夠晒本土, 港產啊, 百分百香港, 唔係合拍, 咁係咪代表好戲呢 ?

呢套好撚多人
D同事話為左睇呢套野連第一排都照買
係乜撚野心態

師兄係咪想港產片去到nolan既級數
喂 題材依d野都睇你鐘意d咩姐
咁題材唔岩你 就要一句垃圾ban埋去？

你覺得邊套港產愛情片好睇？
你睇開咩戲？包埋外國出品都得
認真討論

我係導演都偏向拍啲岩大眾口味既戲啦

你估香港有好多好似樓豬咁識欣賞電影呀？

唔撚駛開飯呀？

你問下你條女記得佢套av 定志明春嬌呀？

唔怪得之, 佢收大陸錢, 就係要拍d 摧毀香港電影文化, 誤導香港人心智既電影
好多人話佢拍港產題材要尊重.

但你諗深一層, 佢拍之所謂「港產片」, 例如粗俗系列, 劇情都係粗口, 叫雞, 娼妓, 黑社會. 志明志嬌系列只係港男港女痴男怨女感情瓜葛. 撫心自問, 呢d 代表「港產片」咩 ?

無論劇本題材, 電影藝術水平都上唔到大場面. 彭浩翔呢系列既電影拎去海外參展, 只會俾外國人個印象覺得而加香港電影只有低俗題材, 間接影響香港人形象

我覺得都ok
你睇返佢啲之前啲作品 都幾高質
利伸幾鐘意五個小孩的校長同古天樂果套

係唔知志明與春嬌做乜鳩
扮個港女格 睇到有啲反感

港男港女戀愛題材無問題, 但劇情胡鬧謗張無深度就係問題

笑撚死
影響香港人形象
日本仔形象衰撚左未

點胡鬧法？你講既深度係乜野深度？有咩愛情片有你所講既深度？

拍 AV 就另一回事,
而加係講緊起海外電影節參賽電影

點解台灣人成日覺得香港周街古惑仔/黑社會,
台灣人無錯係無知, 但呢類型電影都影響唔少

一開始唔用楊千嬅會唔會比較好
楊千嬅做戲真係唔係太好睇

又係呢d懶識睇戲既戇鳩

一套戲好睇唔好睇青菜魚肉各有喜好

一句就話人垃圾又話人搞彎港產片呢頂帽子真係大到不得了

好似係睇電影公司有冇賣埠

想有咩深度？

你可以搵返「秋天的童話」出來睇
你就知 80 年代港產愛情電影, 同彭浩翔呢類電影爭幾遠

唔好同我講年代唔同, 無得比較.
而加係講緊劇本, 電影藝術水平
教父 God Father 過左咁多年, 都係經典電影

大把日本電影講社會問題
援交，av，校園欺凌，老屎忽問題
So what?

有邊個比較適合

記低先
遲d睇 齊齊分享

可能係童年回憶啦
其實我覺得楊千嬅做戲ok
唔靚就梗架啦
大部分偶像劇都係女主角麻麻
男嘅用黎ff
fisherman係呢套嘢就係用來吸引中女ff

下集志明打春嬌

講家暴

個d 日本電影開宗明義係講社會問題, 反映社會黑暗面
但彭浩翔個d 只係將香港低俗文化包裝成「香港文化」, 係兩種唔同層次既電影

要講較近似你所講既日本電影, 香港只有杜琪峰先拍得出呢種水準
杜琪峰同彭浩翔分別, 都唔駛多講

冇乜香港人睇戲會睇劇本（多數以為故事大綱就等於劇本）、攝影、分鏡、美術、場景、剪接、音效、Color grading等等嘅範疇。

至於尻唔尻、皆唔皆大歡喜，其實係片種問題。荷里活一樣有大把「尻」片。好多人鍾意帶住睇警匪片、諜戰片嘅期望入場睇喜劇或胡鬧無厘頭嘅戲，其實你冇得同佢地拗。正如占基利嘅戲睇完一樣可以講返同一句野黎屌：「由頭尻到尾！邊撚度合理呀！又懶好笑，咁撚低能真係笑唔撚出。垃圾到咁都咁多人睇！」因為佢地會用故事大綱去否定一套戲。

彭浩翔用個鏡頭喺香港黎講算係頭幾位（其實除左王家衛，如果有導演鏡頭拍得靚過佢嘅，麻煩介紹下）。劇本你都會睇得出用左幾多心機去執每一個場口帶驚喜俾觀眾。另外香港美術成份咁高嘅導演都唔多見。

講返志明，第二三集的確係一部差過一部。但用一個屎兩舊屎去將佢同孽念深比，好難令人覺得中肯
喜劇小品情節我覺得唔需要完全合理（寒戰咁撚多人話好睇就真係痴撚線），佢的確由第一集開始已經有大刻意營造出黎嘅笑位同金句，第二集開始氾濫成災，但主線黎講冇大問題（唔揀楊冪有幾唔正常 現實大把人飛女神級數嘅女揀返個相處舒服嘅）。

今集最大問題係搵個大陸妹講北京話扮竹昇妹、夾硬用大陸演員破壞成套戲。
我以為今集變返港產先入場

荷里活大把仲胡鬧嘅喜劇啦
套套一念無明好冇

開始高質討論

反而幾正常喎 電影入面都睇得出fisherman lok同楊冪根本生活圈子又唔同又唔夾
食完玩完咪搵番soulmate
過人世都係求舒服 唔夾既點過人世

個名玩到爛

上面有人未睇過就大大聲屌話垃圾
唔好睇都俾d論據啦
我覺得ok喎
今集係平淡左d 但有回應返一、二集內容
同埋個故事好寫實 情侶睇完會有共鳴囉

btw 彭浩翔近年少左評論政治係真既...

支持本土電影

原來今期星期戲院係中外兩大爛片對決
無深度，胡鬧，懶有集體回憶

我覺得係志明同春嬌拍拖咁多年都仲係好似長唔大
又鍾意亂洗錢 又多女埋身 成日推卸責任
戲入面講梗春嬌都40 想穩定落黎 想枕邊人成熟
所以黎到第三集多左春嬌心理描述同癲癲地都好正常
就咁睇呢集可能劇情去得太快 冇咩高潮位
但如果由第一集開始睇返呢兩個人成長
春嬌有今集既矛盾我覺得冇問題
女人有時因為愛情真係咩都做得出
反而daddy個角色就好似多左出黎咁

我睇完出黎都覺得似志明救春嬌多d

套戲嘅故事線真係非常垃撚圾，簡單黎講就係春嬌第三集突然公主病，唔知發乜9神經，然後就拍左一集出黎。

但除左故事我覺得好好睇，係一套好代表香港嘅電影。

首先佢係喜劇小品，唔好攞黎同王家衛同一念無明之類文藝片比。但佢同時講到好多社會問題，例如第一集講禁煙，第二集講香港人北上之類，第三集有講到傳媒問題（蘋果動誇大嘅報導手法令當事人好受影響）。但最好睇最好睇，係佢好好刻畫到香港男女性格。張志明就係9成香港廿幾三十幾歲男人（我覺得亦係反映左彭浩翔），大細路，鐘意買無謂野，會𥄫女，經常講野不經大腦乜都口講是9但但其實又介意。fisherman lok係演活左一個代表香港男人嘅角色。

我最鐘意嘅係呢套係拍俾香港人睇嘅戲。有好多位唔係香港人係唔會明唔會識笑。仲有入面用嘅歌係好多香港人有共嗚嘅歌而非原創音樂，等你一聽就「哦」，要知道搞版權係一件好麻煩的事。而且套戲美指真係一流。

今集多返一點滿足彭導的cult片原素我覺得幾正，例如趷趷剛拎住呀婆個頭，UFO同片尾動畫之類，有人會覺得好𨳊，但我覺得係導演嘅簽名黎。

同我差唔多。
不過補充一點：王家衛都出哂名無厘頭
墮落天使一樣好尻，尻好多倍tim

墮落天使一路睇一路笑

冇乜興趣
tvb重播睇過1 悶到

第二集ok

見撚到人瑞都唔開胃

其實講乜
無睇過

想知

一集都冇睇過
港產片就係呢啲垃圾死得啦

港產片嚟講算係咁啦，唔好係又屌唔係又屌

未睇過就先話垃圾
你呢d咪垃圾囉
唔好衝出黎柒啦
成個forum就係多你地呢d垃圾先搞到咁低質

見到人瑞都唔撚想睇

最撚憎楊千華

講真彭導都搵夠
久不久又推新人都算係咁
另外講差
《香港仔》就真係雷聲大雨點小喇

仲有啲細位講左啲社會野
例如Daddy影結婚相嗰道恥笑左好多香港人靠關係就唔俾錢啲「影相佬」
仲有笑啲藝術家擺舊屎出黎做藝術品

香港仔

點解咁多人話第一集最好睇，我連第一集想表達咩都唔明喎
劇情咁單薄叫好睇？

原來老豆先係趷趷剛 專食細路女

我覺得幾好睇wo
總有唔鍾意本土電影 難怪本土電影咁難跑出

你睇唔明又知單薄
你究竟明定唔明

唔知會唔會拍到老年期

果陣見到有打和同達叔好期待
又話咩古天樂爭影帝之作
見呢個post無人討論就知幾失敗

係咪連登個啲毒撚無拖拍呀

老實講我三集都有睇 唔會話好好睇 但又未去到你地話垃圾咁誇張

呢兩年剩係入場睇過兩套港產片 一套衝鋒車 一套呢套 我覺得兩套都幾好 算無無哂到錢

第一集係ok， 第三集好on9， 又外星人， 又地震， 完全唔知做緊乜

點樣夾硬法？你想有幾不經意？喜劇就係專登度橋引你笑，我覺得唔少笑位同前兩集有呼應，唔算夾硬喎
完全唔同意你話宣傳集中係大陸同台灣，香港都好多宣傳，facebook不斷出post出片講觀眾觀後感，呢幾日都不斷有謝票活動，做到咁你仲想點？

岩岩睇完第三集
故事真係為拍而拍
男既大細路 女既想settle down
呢個問題其實解決唔到
而用秦沛up兩句大合唱式草草收尾
但唔算失望
笑位好笑 鏡頭幾靚
尤其是影婚紗相樂仔飲野個shot
同埋趷趷剛外星人呢啲cult cult地既野
商業喜劇算幾好啦

多謝支持

有拍拖既話睇真係覺得好腰心腰肺
劇情雖然又係愛情片
但起碼佢好中時下港女港女既愛情

其實幾好睇 本地得黎又好笑
愛情片黎講好過葉念琛嗰啲好多

佢個d笑位 真係唔係個個笑得出，劇情又普通，有少少為拍而拍第三集，千期唔好有第四集，好悶

第一集係最好，最地道咁講出一個香港人嘅愛情故事...

第二集，第三集變咗做合拍片，夾硬扭橋加插中國元素，照顧中國市場
簡單講，第三集最差...

如果真係想要繼續拍，希望係彭浩翔之前有提過嘅其中一個諗法：春嬌與志明一家
根據今集設定，志明似係移民加拿大回流香港嘅香港人。故事可以返去講在香港及加拿大嘅香港人嘅故事。

想問戲入面春嬌由台灣返香港架的士播緊嗰首係咩歌？

爛片
唔係楊千嬅真係唔會睇
但點睇都唔覺有料到可以攞金像女主角獎
憑五個孩子的校長攞仲算合理

夢一場？

那英 夢一場

我少有咁三集入哂戲院睇
都唔算爛啦 結埋婚諗唔到點拍落去
最尾唱歌有喊
好似陪住佢地大咁

未至於垃圾
不過作為一套"電影"我唔會比佢高評價
如果係擺係港台播一個鐘果d我就覺得好睇

彭浩翔既戲總係有種俗不可耐既感覺
將呢種俗氣用黎拍愛情電影 我唔係太接受到
佢試圖用香港仔洗白 出到黎係點大家知

講寫實既愛情電影 分手說愛你同不明曖昧先叫好睇

狂野時速可唔可以唔好拍落去？
講真 最收得永遠都係罐頭商業片 冇辦法